點睇牛牛班支那人話要Short爆Nike

幾個鐘已過去
跌左4%

睇返EARNING
大中華佔20多D%,當20
如果一下全斬,應該仲會跌
但一下全斬都幾歷史性

快d打啦

唔係咁計 一見佢斬 另外8成都鬥快走
雖然唔會發生

冇料到

70%sale咪返曬黎

多數都係得把口
又升番喇 做空做到咁垃圾